老衲願意死30萬個連登仔換習大大延壽一年

死三十萬個連登仔換習大大淨返一年命

第一個納dee上？

呢度邊有30萬個兒登仔。。

連登願意死一個老衲，令習大大既寵物延壽一日。

#295735你P牌都冇即係有

老納戒食狗肉一年？

我願意用老衲條命換習大大死30萬次

一個老衲值幾多個連登仔？